荃灣警署強姦案女義士發聲明

Vidler & Co. Solicitors 【有關懷疑於荃灣警署發生的強姦案之刑事調查】
我們代表近日向警方報案、指控數名警員於荃灣警署強姦她的少女X。
少女X在預期警方會公正、保密並尊重她的私隱及尊嚴之下向警方報案。由始至終，她也並未就事件作出公開評論，也沒有打算以任何方式公開事件。
令人遺憾的是，負責調查少女X一案的警員似乎有系統地抹黑少女X以及她的投訴。警方刻意洩露有關案件的資料的舉動，會令任何客觀的旁觀者相信此舉是有意公開抹黑少女X並影響未來的起訴。
就警方近日洩露有關資料的行為，少女X希望透過我們發表以下聲明：
在2019年10月的某日，少女X鼓起勇氣，就她在荃灣警署內被強姦一事報案。她循正規的途徑報案，並在稍後向警方說出事情的詳細經過，亦回答了警方鉅細無遺及具侵略性的問題。一如警方所要求，她接受了法醫的檢查。她亦接受了終止懷孕的手術並容許法醫從胎兒取得DNA樣本作檢驗，以辨別至少一名施暴者。
在整個調查過程中，少女X重覆向警方查問案件的進度，但有關的調查隊伍拒絕向她提供任何詳情。
在2019年11月4日，少女X得知警方在沒有她的事前知悉或同意下，取得一份搜查令以檢取她的私人醫療紀錄，包括那些遠在案發之前的紀錄。該搜查令亦允許警方從她私人醫生的診所取得案發數日前後的閉路電視紀錄。
香港警務處發出的《罪行受害者約章》保障刑事案件受害者的私隱和尊嚴會在任何時候被尊重。而在強姦受害人不知情和沒有同意的情況下索取其私人醫療紀錄一舉完全侵犯了她的私隱權。此舉等同濫用警權，實在令人髮指。
少女X立刻訴諸法庭挑戰搜查令。2019年11月5日早上，發出搜查令的裁判官，經被詳細告知事實後，立刻命令暫緩執行搜查令。裁判官更頒下匿名令予少女X，禁止任何人(包括傳媒)不論直接或間接識別少女X的身份。違反匿名令可能被視為藐視法庭。
在過去數天，少女X為有關此案細節在網上洩漏一事感到憂悶。警察公共關係科及不具名的「警方消息人士」選擇性地透露疑似有關案件調查的細節，並對證據作出負面評價，此種種行徑會令任何客觀的旁觀者相信此舉是有意公開抹黑少女X並影響未來的起訴。
少女X認為，任何警方試圖貶損性暴力受害人名譽以及對證據作出負面評論的舉措是相當令人不齒以及具冒犯性的。此等行為應予最強烈的讉責。
毫不意外地，少女X無法信任香港警察可以公正地調查她的指控，又或任何與警員有關的指控。
少女X要求警方立即停止他們不合法且極不專業的資料披露，以及停止評論有關她的案件。她期望她的私隱能夠被尊重。

推

721 831 101

DLLMCH

推！！！

Pish

女義士
多謝你咁勇敢

呢啲用匿名令先合理 死差佬濫用

推
721 831 殺人犯 強姦犯

加油

支持少女X

唔會忘記

加油少女X

邊個繼續返工返學，一世冇得升+日日俾老細照肺，全部考試fail

甴近平

tui

好勇敢 一定要拉晒班曱甴

監警會有用

天大笑話

推 呢單好撚痴線

事主好勇敢

推
妹妹你好堅強

推上國際法庭 全部香港黑警死刑

有無英文版 tw幫你推

一定要搵出真相
唔好放棄，好多人stand with you架阿妹

我哋同你一齊行落去，加油

死黑警隻手遮天無視法律 擺明身有屎

一定要制裁強姦犯

律師行fb有
即係Link入面

律師講咁耐咪又係冇牙老虎 法治喎屌

push

黑狗必須有報應

推 PPRB選擇性放風
根本就係知法犯法 妨礙司法公正

作得幾好。我比10分

鬼唔望真係被炒
唔撚駛佢罷啦

支持少女
你肯勇敢企出黎做第一個，就會有其他受害人企出黎。

唔好意思
我電話cap唔到
介唔介意幫一幫我

因為呢單野一證實左就證明黑警上下包庇強姦犯
所以點都會用盡方法打甩

可惜 你地班撚屌已經返唔到轉頭
就算法庭判無罪 都只會被市民認為紅官當道
你地係不折不扣既強姦犯殺人犯

五毛死全家好嘛

女義士..

You will Never Walk Alone

香港人講咁耐咪又係冇牙老虎反抗喎屌

多謝你 一定要好大勇氣

或者你唔信報應，但係報應到時唔好問點解

黑警隨時妨礙司法公正,佢做得越多越好，到時一鑊翹起佢囉

好勇敢
多謝你

死警甴自己一路濫權起人底

Push 妹妹你好勇敢
我地會陪你行落去

黑警死全家

好唔容易 辛苦了
支持你

撐你！

出嚟指證班人渣

721 831 101 1111

721 831 101
落地獄啊屌佢老母

死全家

一定同妹妹要討回公道

Fc撚係邊

仆街黑警

多謝你，加油，我地同你一齊行！希望你見到

少女x 你好勇敢, 以你為傲, 加油

加油呀 少女x

幫推

Push

Vidler & Co. Solicitors

Criminal Investigation into Allegation of Rape inside Tsuen Wan Police Station.

We represent Ms X, a young Hong Kong female who recently filed a criminal complaint alleging that she was raped by a number of police officers in Tsuen Wan Police Station.

Ms X made her complaint to police in the expectation that it would be investigated with impartiality, in strict confidence, and with respect for her privacy and dignity. She has made no public comment about the case and has not sought publicity in any way.

Unfortunately, the police investigating Ms X’s case appear to have systematically worked to discredit her and to undermine her complaint. Police have deliberately leaked supposed details of the case in a manner which any objective observer would be driven to conclude, were directed at publicly discrediting Ms X and diminishing any prospect of a successful prosecution.

In light of the recent leaks and statements by the police, Ms X wishes us to issue the following statement.

On a date in October 2019, Ms X took the courageous step of filing a report to police about her rape inside Tsuen Wan Police Station. She filed her report through the proper channels. She subsequently gave a detailed account of the events to police, answering extensive and highly invasive questions. As requested by police, she underwent a forensic medical examination. Ms X further underwent a termination of the ensuing pregnancy and has permitted the taking of a DNA sample from the aborted foetus to assist in identifying at least one of her assailants.

支持你啊

Throughout the investigation, Ms X has repeatedly asked police for updates on the case but the investigating team has refused to provide her with any details whatsoever.

On 4th November, 2019 Ms X learned that police had, without her knowledge or consent, obtained a search warrant to seize her private medical records, including those long pre-dating the allegations. The warrant also allowed police to seize CCTV footage from her private doctor’s clinic for a period of several days before and after the date of the alleged rape.

The Hong Kong Police Force Victims’ Charter guarantees that the privacy and dignity of criminal complainants will be respected at all times. To seek to obtain a rape complainant’s private medical records without their knowledge and consent is a gross invasion of privacy. Such action was an outrageous abuse of police power.

Ms X immediately went to court to challenge the search warrant. On the morning of 5th November 2019, the issuing magistrate, having been properly apprised of the facts, immediately suspended the search warrant. The Magistrate further granted an Anonymity Order, which prevents any person (including the press) from identifying Ms X, whether directly or indirectly. A breach of the Anonymity Order may amount to a contempt of Court.

Over the past few days, Ms X has been deeply distressed to see alleged details of her case leak onto the internet. The Police Public Relations Bureau and unidentified ‘police sources’ have selectively released supposed details of the investigation, along with adverse comment on the evidence, in a way which any objective observer would be driven to conclude, were directed at publicly discrediting Ms X and diminishing any prospect of a successful prosecution.

Ms X considers that any attempt by police to publicly discredit a rape victim and adversely comment on evidence in an on-going investigation is despicable and offensive. Such attempts should be condemned in the strongest terms.

Unsurprisingly, Ms X has formed the view that the Hong Kong police force cannot be trusted to impartially investigate her allegations or indeed any criminal complaints relating to police officers.

Ms X demands that the police immediately cease the unlawful and grossly unprofessional leaking of information and comment about her case. She asks for her privacy to be respected.

thanks for speaking up

pish

執法者公然犯法 真係令人髮指

推 撐女義士

妨礙司法公正

推！

你好勇敢!! 加油
香港人永遠都會係你係果邊撐你

出黎了

sonia ng 公開左
想問公道何在，得到咩結論

多謝你

DKLM

支持你少女x

黑警甴食屎啦

個乜鳩裁判官嚟
批完知衰至暫援搜查令
同上次爆眼少女一樣睇鳩哂啦

屌你老母死黑警

絲打加油
黑警死全家！！！

屌

畀班專業人士昆咗成個月法治有險可守。

推!

你好勇敢，我地一定會為你討回公道

強姦犯！殺人犯！

少女X 加油

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

女手足，我地一定會支持你

查病歷 放風 抹黑 咩撚野事

要推就去fb Twitter ig 推

popo 知法犯法 公然踐踏法治又一明證

721 831 10

香港法治

香港法治一早已死

Tui

少女！
支持落去！
我哋一定會陪住你行落去

被姦成孕仲要人工流產，已經受盡痛苦，而家仲要比黑警玩弄抹黑！！！黑警滅絕人性！！必有報應！！！

算啦 本身以為真係有強姦 宜家結果係疑似流了
唔好再推出嚟
再推 只會覺得好多唔知真定假消息

popo 得知事實就心虛，故意抹黑受害人。

推推

要加油啊

聽日大家早d起身

[通知全世界男性領袖的老婆]
所有國際文宣兄弟手足
香港女性的屈辱， 必須成為國際話題！
今時今日，世界有極多位高權重的女性
她們極具影響力英女皇，眾議院議長佩洛西 ,希拉莉，美國民主黨總統候選人華倫、蔡英文等等… 還有很多女性權益組織，婦女會
還有教會人仕，軍人家屬都是女性，全世界男性領袖的老婆！！！
必須打電話,Twitter, Facebook , , 國外手足請親身拜訪她們或熟悉她們的人，在街上求見，在教會中求見，香港女性正向全世界求救。

女人和男人不同，她們比男性更重視倫理道德 ,全世界人類有一半以上係女士，特別在西方文明國家女性比例更加多 我們需要她們的幫助
" 因為世界對中共施壓不足,香港[新西柏林]正在淪陷！女性更慘上加慘" 😭

黑警自己查自己，公正嚴明

-

入三罷公海，組織工會，做足準備，發動可持續三罷

死黑警

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

香港人要醒覺啦

黑警千刀萬剮 似一百萬次不足惜！
點解仲未有核彈炸平曬全部差館？？？

妹妹好勇敢
會同你一齊面對

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋男家同女家
絕子絕孫
男世代為奴 女世代為娼
此咒無解

妹妹好勇敢
撐住

撐

屌佢老母

所謂既有險可守係咪仲差兩步跌落懇崖

重靠法治
各位 人治啦 好唔好
好對唔住各位手足

你好堅強

721 831 101 殺人魔
願正義得以伸張

多謝女手足
你真係好勇敢

報仇

港警最鍾意玩法律手段

真係好難先行得出依步
多謝你

手足加油

推 加油啊

咁即係更加真有其事啦

加油 妹妹你好勇敢！

支持你

要行宮刑

respect

希望你撐住

女義士 we stand with you

佢仲要比D POPO不斷質問佢

推！！！
保護病人私隱！！！

我哋係到
撐住！

死黑popo 生仔冇屎忽

揾佢地查自己，查9到咩

推爆

仲有今日1111
1字尾都有大事發生

出到咁樣聲明已經無理由唔再相信
希望女事主勇敢生活落去, 有日一齊見證到對黑警暴行嘅審判及裁決

妹妹，我哋支持你

好勇敢 加油啊

好勇敢的妹妹

食屎曱甴,呢單嘢我睇唔到任何公正解決嘅可能性,呢班垃圾只會不停抹黑受害者包庇自己曱甴

肯罷工未？

女義士必須堅強 大撚把人係後面支持你

謝振中老妨？

已經講唔出加油，希望正義會降臨對唔住

黑警破壞法治唔係第一日

PPRB 出嚟道歉啦屌
姓謝(?)個位放風

女手足你唔會獨行

有冇妨礙司法公正? 聲明無mention????

法治已經成為過去

831

幫佢個律師信唔信得過

其實泛民班仆街有無出手幫幫少女x

Dklm

好嬲呀 聽日準時返工

屌D黑警成日威脅人

女手足，如果你有睇呢個post嘅希望您好好保重

每次聽都好sad

推，禽獸等天收

強姦犯

屌你老母黑警死全家!

都喺嗰句 唔夠錢攪眾籌
我即磅

Popo好賤

推撚到死黑警比人拉
全香港人都會撐你女義士

好撚賤格 全部垃圾狗去死啦

強姦犯企圖滅聲人格謀殺

一定要報仇

振美只能死，道歉無撚用

女手足 我地會陪住你

support

可唔可以再叫佢地義士？
發生喺佢地身上既事唔係佢地自願架

7.21
8.11
8.31
10.1
11.11

多謝你咁勇敢!要撐住啊！

呢單野一定好爆

加油呀 多謝你既勇氣

up

妹妹多謝你肯企出黎

香港警察 強姦謀殺

下？你up乜
咩叫以為真係有強姦？

而家咪講緊俾你知真有其事，同埋警方刻意抹黑受害者羅

黑警必須落地獄

去國際法庭告啦

你好叻加油

推呀屌

你出得嚟已經勇敢過好多人
撐著

警犬學下點上連登先啦

出英文版
推上國際啦

屌有無搞撚錯

加油啊少女

身為FC撚, 呢個聲明已令我信服
成班強姦犯

搵領事管保護？

如果係咁，既然警想放風，我們應該冷處理

單料謝蛇放俾傳媒
Gphone 見字送佢一程啦

同意，起底發現佢上年年中先出過po
應該賣左acc俾犬

Dllm 仆街！！

強姦犯，身有屎
妹妹，全香港人支持你

支持女義士！

仲諗住經現有制度去制裁班人?
求下你直接上民記講啦
你知唔知你同埋幫你既人係好有可能一齊全部被自殺嫁
唔洗你開名,至少D律師醫護自己公開身份,就無咁易被自殺嫁啦

7.21
8.31
10.1
11.4
11.11

少女X 我愛你 加油
大把前線巴爭住娶你
要堅強!!!
希望你睇到

女義士

其實講真我對香港司法都無曬信心
依單可唔可以直接海牙？

唔係幾煲得起 要加大力度

起左底
個acc似乎賣左俾犬/俾人hack左
block得

推 we stand with you

推！！

屌你老母謝振中你個冚家剷

Rule of law is just a joke, there's no justice in this legal system

香港人 報仇

推
撐住

大家都係同路人
唔好覺得自己孤單
我會陪著你
撐落去啊

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

聽日6:00見啊香港人

加油啊少女X，俾啲強姦犯嘅同事瘋狂咁答問題，仲要講埋細節，真係唔容易，加油。希望法庭會還你公義

多謝你咁勇敢

女士你好勇敢

推
要撐住告9佢地

支持少女x
一齊堅持

呢個就係你地等撚左幾個月既fc呀
成日叫fcfc 依加有啦 點呀 又好嬲呀？
聽日又返工呀？
垃圾香港人醒未呀？

屌，推
支持

Support 女手足，堅強！

女義士多謝你勇敢企出嚟
你嘅勇氣一定鼓勵到其他受害者面對創傷

我地會盡一切所能幫你討回公道，但係我個人首要嘅心願係你一切安好，請你好好保重身體，有咩需要即管搵律師/中間人向大家傳達
其餘都係次要

聽到你嘅消息之後每日都食唔安坐唔落
衷心多謝你堅持到呢刻
希望你睇到

加油 我地會幫你討回公道

其實應該唔好用義士呢個字
如果好似根據之前消息講 佢只係一個咁啱行過既人就比班禽獸捉左
要比人知班魔警已經唔係針對示威者，而係無差別傷害香港市民

We need to protect the victims - any means necessary.

國際見

721

全部人勇敢企出嚟
有良知嘅全部撐你地

呢下擺到明妨礙司法公正

絲打，撐住呀💪🏻
只要唔被自殺就有希望

721 黑警

支持少女🙏🏻🙏🏻🙏🏻

自己查自己有撚用

呢單野本身都唔係警察爆出黎先
係啲醫生爆出黎

好嬲呀好嬲呀

唔好再傷害佢
女義士加油

加油少女

我地永遠支持你阿

推，你好勇敢！

女義士好慘

謝振中有冇尊重過法庭嘅匿名令呀

單機啦柒頭

好對唔住，我地無為你做更多事去保護/幫助你
究竟我地應該點做

對不起

我們未能好好保護你

人神共憤

頂住

推 推

發出搜查令的裁判官，經被詳細告知事實後，立刻命令暫緩執行搜查令

屌你老母咁你當初又批？
on撚9嫁
司法獨三權分立難聽過粗口

推
多謝你勇敢企出嚟

好勇敢
多謝女義士肯企出嚟
黑警死全家

Be Strong, Support U forever

手足你好勇敢 多謝你肯企出嚟

推 呢d先應該係用代號代接囉dllm

又係個別事件？

妹妹好勇敢
多謝你企出嚟
警甴全家必需死

死一百次不足惜

支持手足，頂住呀！唔好向惡勢力低頭，我地一定撑妳

頂住呀

撐住

無限期三罷

推 黑警仔女日日俾人姦

你個AC名係自我介紹緊？

加油 少女X

bye

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

義士撐住!! 我地會為你討回公道!

你好勇敢 你已經做得好好 加油 我相信你可以得到你想要既結果

絲打我好想攬住你喊你好堅強好多謝你出黎指證班綠曱甴

推 加油

你一定要加油

我無嘢講

你好勇敢

你好勇敢成個香港都會陪住你
你不會是一個人！

天滅強姦犯

推！！！！！！

加油呀

我屌你老母

多謝女義士

香港人定必幫你報仇

手足撐住

支持你 你好勇敢

Never forgive
Never forget

死全家！

唔好講咩義士，人地路過就俾人捉去姦呀！
普通市民路過呀！

手足好勇敢好堅強

甴近平推
721 831 1111

黑警

唔好放棄呀，好多人會支持你

班狗正仆街
女義士好堅強

好勇敢

傷心

推！！加油

各位
依個post好多五毛
記低晒佢

謝振中有D mental

妹妹加油
你好勇敢

食屎狗

多謝義務律師

推。

我地係你堅實既前後盾
你撐著 我地都會頂著

5毛

屌你老母

希望您會見到 我地支持你 you are not alone

你好勇敢加油啊女義士

畜牲黑警咁樣做簡直係喺傷口上曬鹽，哩班畜牲已經無晒人性，搵畜牲查畜牲根本就差唔到野，就算有證據一早都毀滅晒......

甴近平

警甴

有冇方法可以捐錢比佢

ridiculous

知你精神壓力會好大 要撐住啊！！！

你一定好難受

希望你可以堅強勇敢生存落去，我支持你

加油
69 612 721 811 831 101 1111

屌你老母呢啲記憶係跟個女仔一世，啲狗冇性㗎屌，唔配做人，冇原諒嘅資格！

屌！ ！

721 831 10月1
屌你老母黑警

香港人 講就兇狠

你好勇敢
女英雄

真係冇人性

有D畜牲 真係賤到一個點
呢班黑狗 同ISIS跟本無分別 毫無人性

妹妹 知道你呢個幾月一定過得好唔容易....
你好勇敢

嬲到我

加油啊女義士
正義會遲到但不會缺席
我知道行出嚟指證黑警唔容易
但只有勇敢行出嚟先可以伸張到正義

加油 Ms X

Post上Twitter 呀！我已經不停po！Twitter 要人！

推 !

721 831 101
習曱甴

PPRB擺明放風 知法犯法

支持你呀！！！

加油，你好勇敢

本身調查細節無爆出嚟
係班狗係FB同私人爆料話佢mental, 又話無CCTV同係認人室強姦又話9月27荃灣無防暴, 全部調查細節發布都係用嚟否認指控, 醫生都最多都係確認有發生

唔係查到底個b係邊隻狗，反而係查受害人
係得既

香港人點都支持你，你已經好勇敢

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

仆街狗死一億次都唔夠

警甴 屌你冚家

強姦殺人乜都做齊，呢個係咩政權？

Agger

加油
女義士

黑警死全家

721 831101 114 1111

少女X，你好勇敢
加油

Pushhh

絲打你好勇敢
我愛你
要照顧好自己呀

唉 睇黎真係要殺警

手足，香港對你唔住
我地一撚定會代你行落去
你要頂住呀

終於有女手足指證
一定要令班仆街全部入冊

真係好撚慘

香港警察真係垃圾黎，做野好鬼鼠
即使件事係真定假，做野跟規舉係咪真係咁難，點解要咁多小動作？

Diu

要堅強呀，全香港有良知嘅人都會支持你

班狗閪撚到

勇敢妹妹

多謝你 香港人會同你一齊走落去

少女X 支持你！！ 你好勇敢！！
要強姦犯查強姦犯根本好有問題，最叻污名化受害者

殺人犯 強姦犯

查條毛，班狗一定幫番自己友，唔交dna，唔交cctv，證據不足close file，吹咩

推，呢獲睇你班黑警點搞

根本成個部門都要被起訴

香港人 勇氣智慧永不滅
少女加油 廣大絲打撐你!

Push ar

你真係好堅強
妹妹你要撐住
要睇住呢班畜生落地獄

班黑警無所不用其極

絲打你好勇敢
上天會還你一個公道

解散警隊

根本禁制令係要禁止班甴起底

應該要夾錢組成星級大律師團

加油💪🏻

多謝你咁勇敢 絲打

黑警老婆同女係做雞 fced

死黑警
甴近平
習曱甴

加油，你好勇敢。全香港人會支持你

辛苦晒女手足

女義士 你好勇敢
請好好休息養好身子

推 好難想像有幾痛苦
無論點 我地都會支持你保護你 用任何形式
多謝你的勇氣 手足

When justice is not demonstrated, vigilantism follows. There is no law in Hong Kong.

魔警不得好死

之前炒過咁多次車 今次遍遍就唔炒

Push dllm死黑警

加油 你要堅強
要記住有好多人喺你背後支持你

我哋撐你

好堅強 手足你係我role model

Ppp

少女X 你要加油 大家都企你果邊支持你

曱甴平

支持

手足加油！

死黑警，諗起你地射就好嘔心
禽獸不如，剪哂你地

落到場直接嗌強姦犯 鳩痕就叫雞喇

呢種風化既罪名絕對可以打擊警隊曱甴士氣
我地先係正義之師

好勇敢 多謝你
我乜都做唔到幫唔到你

屌你老母謝振美

手動轉
//

就著X小姐被輪姦的指控，黑警選擇性透露給少數傳媒的消息中，注意是從來沒有直接否認X小組在警署被強姦的指控，而是拿著幾下幾點堆砌答案(看了幾個月的警謊記者會你應該知道他們玩弄文字的功力):

1. 經初步調查，包括翻看閉路電視，發現女子指稱事發日期前後數天，均不見她被拉入警署的情况 (注意是沒有被"拉"入警署，但可以用其他方法，包括拘捕。而亦有可能是閉路電視拍不到的死角，黑警亦從未公開過CCTV)

2. 翻查她指稱事發前後數天荃灣警署的更表，該警署無防暴警當更 (防暴警可以來自其他警署，注意新界南總區總部及行動基地亦是位於荃灣)，黑警偷換概念說成是X小姐指隸屬荃灣警署防暴警強暴了她而作出否認。

3. 荃灣警署1樓並無認人房 ("荃灣警署的認人房在2樓"，好多地方地下其實標示是1/F，所以X小姐所指的1樓認人房，即是地上再上一層，其實即是警署標示的2/F，並無抵觸)

4. 警署的門亦無密碼鎖 ("大門需拍委任證進入"，很多地方的鎖是可以拍卡/按密碼的，而黑警在這可定義這種鎖並不是密碼鎖。而如果該防暴警不是荃灣警署黑警，他們雖然沒有委任證但知道密碼而能夠進入亦是正常)

注意，黑警並沒有直接否認X小姐在警署被強姦的指控，在給出以上模稜兩可的說法，就引導輿論指事主報假案，沒有懷孕，十分卑劣。

//

好勇敢
加油 我地永遠都係到

支持少女x 多謝你咁勇敢

好擔心受害人人身安全
我覺得有需要聘用外國專業人仕進行24小時保護

女權撚，林奠西，出聲啦

多謝你咁勇敢
即使未承受過我都好明白要行出嚟到底要幾大勇氣！

仲等法庭？！
佢個身份一日唔公開一日都好危險
快啲開記者會煲大件事啦
連陳彥琳媽咪都可以被自殺
佢個脅迫一定更大

謝狗死全家

支持你，你已經超堅強叻女，所有真香港人會企你個邊

女手足你好勇敢
知道你好痛苦,但你放心,我哋一定會為你伸張正義

推呢個

推 我地一班手足好心痛您對唔住

殺人犯
強姦犯
你地一定不得好死

我地要尊重同支持女手足
依家一齊收聲只係推

多謝你 以後有需要請叫到
我地一定在

希望可以幫你討回公道

多謝你
希望你可以渡過難關

女手足撐住

所有香港人都係你的 support

其實呢單案可能真係唔關場運動事
可唔可以唔好叫義士
而且佢並唔係自願

多謝絲打既勇氣
我地一定會支持你

多謝你嘅勇敢

要一個16歲少女承受呢啲野....真係非常之心痛

多謝你
你所承受嘅壓力同傷痛，我地無法想像
但我地會陪你行呢條路

靜等結果出嚟睇下邊個係施暴者，斬L晒佢五肢

甴近平
警狗死全家，冚家同野狗藏獒混交，做人彘

感謝少女咁勇敢

個女俾人輪大米家人都無去報復，港豬真係好撚勁
加油呀，港豬們，有排你地受。

唔理真定假自燃，都不割！

警甴全部生性病+爆袋

姐係hea查加老屈啦
仲繼續返工返學？

輪姦都當冇事發生？

support 手足

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

習曱甴

推上國際得唔得

幫手足推

Up

1111

屌你老母啦

絲打你好勇敢
我哋無論幾時都支持你
好好休息

721831101111

推!!!!

CLS

推，我們對不起妳

絲打加油

欣賞你咁勇敢 會過去的
但香港人唔會忘記三萬曱甴做過既野！

而家最諷刺既地方係比人強姦既女仔要向強姦人既機構投訴，就等同班狗濫權，我都唔撚知點求助好

但點都支持少女X咁勇敢，一定要好好生活保護自己，睇住班狗被清算既一日

fk

好勇敢
加油阿

個女仔要加油⋯

推 絲打好堅強 我哋會永遠支持和尊重你嘅決定

終極核彈

黑警幾撚時死

1112

We stand with you
Be brave my friend

堅強呀

help pushing

點解會沉底

copy俾solo哥睇先

女手足
請你堅持落去
我地會支持你
一定要還你一個公道

班所謂女權去撚咗邊
同樣身為女性
我真係覺得你地好撚無恥

爆佢有mental 本身就tg出圖先
全部都係醫護爆既
佢今日都先公開講同事實不符

妹妹好叻女呀
頂住呀

我地每個人都支持你㗎

[行動策略]千其千其唔好再亂set Road Block

你好叻女

撐住
我地香港人與你同行

8964

妹妹
一個唔方便蒲面嘅人同你講，你有乜需要，請係連登出聲
包括捐錢，我一定會捐畀你

我地對你唔住

721 831 101 1111
女手足，we walk to the end together

屌你老母黑警全力包庇強姦犯

撐住啊絲打
香港人對你唔住
香港人一定會進化幫你報仇㗎 俾啲時間嚟

多謝 好彩有搵律師。。。 唔係一個女仔無可能同成個政府鬥

警察快d死撚曬！世界有警察真係不幸

希望搵到邊班綠曱甴強姦

支持!!

呢啲真係國際文宣

無需要等天收
好快有人會直接收佢哋皮

我就快忍唔到隻手，最後理智唔會有

1121 1201

仲想對人二次傷害，正賤狗。

垃圾黑警 用禁制令禁鳩佢地啦

堅強
面對班狗，大家都唔可以退唔可以輸

垃圾狗陰啲陰啲玩抹黑

又偷昅私隱 警謊

警嫂3P
知你唔識英文先譯比你詐

要剪哂啲強奸犯既下體 插爛哂佢地 要佢地生不如死

點樣唔關場運動事
唔係呢場運動 警權會唔會咁肆意妄為無限擴大
去到亂捉途人入去輪姦成孕都乜事都冇

行之有效既包庇機制

黑警一定要問責

Support

多謝女義士肯企出嚟

姐係閉門會議啦 點還公道？
支持各方繼續披露案情
冇資料公開 = close file

加油撐住 我地會一直同你行落去架

少女x加油

，

多謝妹妹仲肯企出黎, 就算班仆街點講都唔緊要, 我地一定會支持住你

搜查令係由法庭批
即係法庭有份隱瞞受害者咁去批黑警拎佢資料

Pu

死黑警
準備終身監禁

自己人查自己人

大家要幫手保護個女仔

真係好憎個仆街政府，係度縰容班仆街黑警，無法無天。

真心感激女義士挺身而出，希望可還你公道，制裁到班強姦犯。

香港人一定撐你。

手足 我地一定會撐你

重點

香港有法治

你好叻女 加油

Dklmcfh

有冇法律界人士可以解釋呢種做法?

一定幫你報仇

做咁多陰質野
啲狗女狗妻實有報應
第時有咩事真係唔好喊

多謝你既勇敢

推！！！！！！！

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

全香港人都會支持你，愛你
千奇唔好亂諗野
加油

我地撐你

推 一世唔原諒黑警

告多警方一條罪，公職人員行為失當罪！

加油 要頂住
我想你知道香港有好多人係支持你

手足 我地一定會陪住你

721
811
831

律師行份新聞稿有講
簽手令個官聽完受害人代表律師陳述之後主動暫緩張手令
原因係個官認為狗隊當初誤導咗佢..令佢錯誤地簽份手令

正常情況無可能有官會出手令俾狗去查返個受害人
極有可能係班警曱同個官講係查緊單報假案而唔係查強姦
令個官誤以為受害人係單報假案嘅疑犯..情況同尖咀爆眼女FA單案一樣

呢單嘢明顯唔關個裁判官事

女手足
雖然唔知你係邊個
希望你平安我地會為你報仇

妹妹 辛苦啦

妹妹妹勇敢..........喊死我

支持手足

推俾多d人睇

女義士
你呢份勇氣我地會一直記住
我地會幫你討回公道，一定會！

推
612 721 831 101

但資料已經畀黑警拎到手

宜家先暫緩手令都冇意思

黑警抺黑

三萬隻狗排隊落地獄

DLLM 死黑警

班強姦犯11月4日先呃到份手令..但事主律師11月5朝早就已經說服到個官暫援手令佢地應該拎到嘅料極度有限..同埋我估個官有限制埋班強姦犯暫時唔可以使用憑手令得返黎嘅資料..類似爆眼女FA個情況

支持義士

見到流浪狗捉一隻閹一隻

係謝sir爆比傳媒wor
反而醫護爆係depression
少女報案警署被姦 謝振中向傳媒放風稱受害人「有啲mental」

支持你呀妹妹 你好叻你冇做錯到

好堅強

支持你 不要害怕

好勇敢

加油respect

X小姐加油，感謝你肯企出黎

好心痛 你比我更加堅強 加油

加油啊
香港人永遠企喺你嗰到

加油 多謝你願意出黎

律師行會唔會俾白粉/黑警縱火?

醫護冇爆過係depression
tg group張相係講佢有 psy history
再者
佢乜病唔係本身都係私隱？
唔係梁子恆開post將話佢係示威者？
唔係ha secret爆料話係真既？仲講明邊間警署？
而家唔係醫護先係始作俑者？

多謝你肯企出黎

你唔講都一堆知情人士講啦

醫護唔公開事主身份講件事極其量係防止HA隱暪件事嘅whistleblower
但警曱係呢單案嘅調查者兼疑犯..本身身份已經好有衝突..依家仲主動選擇性咁同友好媒體爆事主嘅私隱..邊個先係有問題啊?

其實之前旺角警署發生過強姦案 你可以睇睇
當然 而家啲黑警越黎越猖狂更肆意妄為
但個女仔有咁嘅遭遇同場運動有冇直接關係？
重點係義士一詞根本唔適當形容一個受害者
佢有考慮過要承擔呢啲遭遇？

要堅強 我地陪住你

好撚賤

女事主加油 堅持住呀 我地會同您一齊堅持到正義來到果日

事主真係好勇敢 好難過16歲嘅妹妹遭遇啲咁嘅事

第一 我唔同意 爆料就係爆料 呢啲有冇事主同意？而家ha晌呢件事有乜角色可言？佢地本身只係醫人 又唔係醫生強姦佢
再者爆佢有冇psy本身就傳開晒啦
第二 警察查過cctv唔岩本身就有個女仔講大話既可疑 呂麗謠 林子健呢啲新聞唔記得

好勇敢
無論如何都支持你
希望可以為你斬斷返4隻狗jer

手足好勇敢
唔知你睇唔睇到

我知唔易捱
多謝你企出黎 加油

推 你好勇敢

好勇敢支持你

呢單唔係市民同市民間嘅性侵案而係關乎到重大公眾利益嘅案..就算醫護爆咗料到今時今日大家都唔知事主個身份..咁咪係公眾利益同保護受害人之間拎到個平衡囉??

「警察」查過CCTV夠話
721元朗鄉黑無打人
831太子畜膿無殺人
1110又一城手足無死人
講開又講..你返開邊個環頭啊..乜狗隊有請開中醫咩??

popo好撚賤好陰濕

咁而家警察爆完又知唔知係邊個呀？
我同你都唔知究竟講邊個喎
而家佢都唔係示威者喎 係梁子恆爆佢係喎
呢啲係老屈喎
再者關鍵係事主既consent 唔係呢個先係問題？

第二 唔駛再玩扣人帽子啦 我咩職業都唔會影響事實 而家有埋b你咪睇下dna係邊個有冇人報假案囉

DKLMCFH

妳是最勇敢的。我地永遠撐妳

不過有獨立調查又點
又會有人話cctv可以假
dna又可以係假
唔信始終唔會信既

妹妹你好勇敢，加油！！

講撚咗九廿幾次啦
今次警曱既係被告又係調查人..佢地喺未完成調查前公開事主細節出黎就已經係幫自已辯護緊啦..呢樣係唔係利益衡突啊..你同謝振美講到事主係毫無證據擺明老屈..咁不如直接以報假案拉撚咗佢咪算囉..點解仲唔拉啊??

咁又係做警曱又無話唔上得連登嘅
香港無DNA database..只要你地班警曱堅持事主報假案唔搵嫌疑人出黎驗DNA..咁有個胎嘅DNA又有撚用咩..你唔好當全世界都咁天真啦

好堅強 唔洗俾咁大壓力自己 加油

好想攬下你俾啲力量你

你地有獨立調查先再撚傾啦
根據你地往績..有邊次講嘅嘢係真架..次次唔夠幾日有片出黎就俾人推翻晒啦

on撚9，條友講嘅嘢都信

搵到邊幾個死差佬 一定要切丁

撐住. 黎明到來報仇

屌你收皮啦
呢一單本身係邊個爆料架？
邊個先將個女仔私隱爆架？
佢本身就查左同個女仔講既唔吻合唔係只係一個事實陳述？
唔駛顧左右而言他喎 而家係咪醫護人員妄顧當事人既consent爆料再老屈呀？

你咪繼續查睇下點囉

Push 義士好勇

香港警察包庇強姦犯

唔開名講又何來爆私隱啊??
依家律師屌緊嘅重點係..警曱喺調查同被查嘅雙重身份下仲意圖用法律手段干擾調查..而唔係屌其它機構喺唔公開事主身份講呢件事啊

又唔係你做仲乜驚到咁姐..除非..

屌你香港垃圾

黑警學撚埋支那野, 又想人格謀殺

11.11

以辨別至少一名施暴者

呢個女仔真係與別不同，好有膽色，而且open minded，真女權

唔洗驚，你係全香港人既女兒，萬大事一齊孭！

以辨別至少一名施暴者
證明單野係真 證實左施暴者身份

頂住手足

推 支持

以唔係已呀

岩呀
而家警察都冇開名咁呢篇野又講乜？
謝振英講既野之前醫護人員一早爆過晒
佢話唔吻合咁係佢地查出既事實 有乜問題？
你可以唔同意 咁咪告囉

唔講我仲以為呢度班人全部俾人姦過㖭 唔通你又......

死仆街

佢

算鳩數啦香港人
一個女仔比曱甴輪姦到大肚
一男一女被曱甴殺死
香港人都係無動於衷

支持女義士

垃圾黑警

加油 要保護佢

加油啊少女C 多謝你嘅勇氣企出黎

X

你班仆街肯信有人被強姦味？

就算無全香港人支持你
最少有一大班連登仔囡係到

我地所有人都會陪你行落去，堅強呀

唉

警甴 狗甴
習曱平 習曱甴
曱近平 曱甴平
甴近平 甴曱平

手足請你撐住

推爆, 上神台

唔撚洗驚，We stand with you

。

真係需要好大勇氣...
RESPECT手足 我地同你一齊架

希望有一日有人起哂強姦犯底

小妹妹，我想同你講，你無做錯到！
多謝你勇敢走出來，指證狗方暴行！
我地全部人都會支持你，加油！
強姦犯一定會繩之以法！
你要小心保護自己，要搵多啲人保護你！
有心事記得同家人講，佢哋一定會關心你嫁！
希望你睇到！
願榮光歸香港！
呢個仇，大家都唔會忘記！你放心！

妹妹多謝你有勇氣走出黎
姐姐以你為榮！

多謝你願意企出嚟

推
黑警死全家

三萬隻曱甴不得好死

多謝女手足受咗咁重既傷害都以身犯險，出黎暴露警隊既不法同埋司法既不公，向世界指證香港三權崩潰，社會約束完全失效，此舉大大提高政府、司法、執法機關全數解散重組既必要性同正當性

重記得之前個單係警署約炮
根本有先例

ip

加油啊

坊間傳psy，同警方自己公開爆有psy，性質係一樣？
我屌你老母，同警方公開講有人屌你老母，性質一樣？
你答左我先，其他我再慢慢屌

相信唔只一單，真相越多就越令人恐怖

多謝你啊你好勇敢
有好多人包括我由衷地支持你撐你
You are not alone!

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

多謝你 好勇敢呀你
仆街黑警一定有報應㗎

曱近平

柒頭…講撚咗n次你地班警曱同時作為調查者同嫌疑人嘅角色衝突啊…依家你地係濫用緊調查者獨有嘅用法律權力去取得堆文件再用調查者身份去選擇性公開某啲資料去嘗試擺脫自身嘅嫌疑啊

請問除咗你地班警曱之外仲有邊個機構有呢個身份啊？

Btw..四份一機會又未係你中…唔撚駛咁驚青

push
妹妹加油有咩一定要出聲呢度好多哥哥姐姐撐你

你好有勇氣 我地會係身邊陪住你

次次黑警一有料 藍絲谷就會有流出
上次個記者又係

頂住呀 加油呀 女手足

你好堅強 撐住呀

Push.

同家姐單案一樣
我地為左全港人jr更狗啦

義士

推爆pls

加油 香港人都會撐你

好難得先行出呢一步
你真係好勇敢

手足😪

支持！

手足加油呀

推爆佢

可唔可以推呢個

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

柒頭你幾時死？

撐你

少女x,香港人會企係你果邊
我地信你！

哭咗
點解我哋要受呢啲苦呀！
港女去行街食飯打卡 然後俾連登話我哋全部都係雞咋

嗌fc嗰啲嘈生哂

嗱 而家算唔算fc咗？

㩒錯負評

一定要取回公道

好勇敢，你並不孤獨！

願正義來臨

班死仆街 自己害完人仲用一切既手法去想打甩 DLLM

多謝 加油

一定要推

支持少女x

曱甴近平

推 黑警 要全家被虐待死

手足支持你

加油 堅強

狗閪黑警

P

仆街強姦犯 快撚啲死屌佢地老母

政權，請不要再傷害妹妹

即時明哂點解冇人告警謊

唔係義士
係受害者

佢好勇敢

無法無天

全力支持女義士！

好勇敢
希望黑警受到應有懲罰
一齊迎接香港重光一日

屌你老母死差佬

拉

幫X小姐既團隊唔夠資金可以眾籌

推呀